香港已起集中營

原文：
香港已開設恐怖洗腦基地
陳茂波拒絕透露80億國安費用途，但有市民近期見到鹿頸附近正在興建一所《香港愛國主義教育基地》，非常恐怖，生人勿近。
地點:沙頭角公路鹿頸路交界
2021年2月28日

Source: 醜惡的忠誠勇毅 FB

全力支持加速

嘩屌, 唔撚係咁快呀

犯國安法就入去坐

香港已起集中營 X
香港已係集中營 O

on撚9

邊有唔食魚嘅貓，共產黨肯定全力清算

入到去分分鐘要打絕育針、活摘器官
做思考嘅香港人吖嗱

張banner似惡搞

冇中國香港,一定係流㗎啦.

香港愛國主義

香港主義基地

就算今次係假 遲早都會起

送去新疆成本會仲平過喺香港起.

真係痴撚線

推

教育墓地

新疆一開始個集中營都係幾百人開始

完全一鳩樣呀

放心新疆嘅愛疆力之類都要入集中營。
疆族就要入，理撚得你係新疆嘅任何職位。

點解係果個位搞先

一來返大陸仲快
二來正常會唔會此地無銀入面乜都未起就咁快掛張 banner出黎呀?

80億用途

由私人公司「長鳳貿易有限公司」於1998年購入.....

公司資料
業務性質: 服務行業公司
主要市場:香港
主要分類:地產
員工人數 (香港):1 - 5
成立年份:1981

啲錢係你同我埋單之嘛

沙鋼~ 蝕字~水牌~~~

惡搞都..幾舊水咁重本??